====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: le reste de la ville , sur ses activités économiques et touristiques , mais aussi sur la qualité de vie de ses habitants .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

